無論你係支持鄺仔定X鄺仔都入黎睇睇

記住，我地仲未贏，我地反對派要嘅係合作，唔係造神，亦唔係翻舊帳屌人。

行動派的確係需要一班議員去幫手，係金鐘亂查牌單野可以見到議員除左係議會抗爭外仲可以同狗隻斡旋，亦可以聚集和理非聲援被捕義士，呢張牌我地一定會用。

至於對個別泛民不當言論(eg 5:0) ，可以屌，但唔好屌太過，有分寸同走粗口最好，甚至當面/正接同議員質詢，你去謾罵泛民支持者只會分化，得不到民心支持。

自推

推

唔好下下屌老母住
理性討論左先

最好逼到d議員回應，好似林卓廷為5:0論道歉咁，可見議員也經唔似往日敢於隨意出賣行動派。當我地跟佢地遊戲規則玩，佢地就必須要給予我們交待，軟硬兼施。